[repost]文宣組全面入場，連儂牆後另一大計

喂你地咁樣畫花啲銀紙係唔應該㗎 （光復香港 時代革命）

呢條大計點解無人推,上面位ching真係天才
我喺度正式宣佈大家唔好用銀紙做流動連儂牆，史稱「連儂錢」

平時D連儂牆成日俾班藍絲,撕子狗破壞，大家條氣都好唔gur
但大家有冇諗過用銀紙做連儂牆，銀紙流動性高，香港人個個都唔會唔要，班藍絲,撕子狗收到都唔會破壞自己D錢咁on9，只能夠死死地氣袋住盡快搵方法用咗佢，呢個方法變相焗班藍絲,撕子狗做我地嘅宣傳機器。 而且，當佢地被自己友發現到自己有張反送中銀紙，佢地分分鐘互相猜疑、搞內訌，到時佢地鬼打鬼，我地就坐收漁人之利!! p.s.但係係犯法架，雖然舉証好困難，但唔好做呀

當全港所有銀紙都係宣傳工具，當政治完全融入生活，大家諗下到時民意會點

不建議方法:
每人用5張廿蚊紙，喺空白位一定要寫低六大訴求先，仲有空位就大家自由發揮，最好就唔好超過一面嘅三分一。搞掂就攞落去用左佢，收銀問起你就話收翻嚟已經係咁，你話係得呢一張佢都吹你唔漲，成件事好簡單但好有用。

[六大訴求:撤回修例、釋放義士、收回暴動定性、成立獨立調查委員會，林鄭落台，立即實行雙真普選]

p.s.塗污鈔票其實是犯法行為。根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第60條，「任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪」。大家千其唔好以身試法呀

最重要 最重要 最重要唔好用中銀D銀紙寫呀，佢地要洗一大舊錢銷毀同重印架，好蝕架，唔好搞到D中資銀行啦

幫推

求推

係幾有趣 但會唔會嚇到啲人唔敢用

幫推！！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

推

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？